有冇人既另一半係公司同事?

大家日見夜見放工又見，就連放假都見
會唔會覺得好厭? 定係好enjoy無時無刻都可以見面?

如果有個同事好合眼緣又好岩傾，大家會唔會去馬?

咪同舊時中學拍拖一樣，有女啱咪去馬囉
不過人地都未必受你啦

你都有道理既，不過而家係條女好主動，我反而有D驚